我現在正式宣布

比利時並非列強

諗住又係啲on9 post
算幾好啦
接住啦